大家點睇支爆，爆爆

北韓開放，大量廉價勞力，新世界工廠

中國大部分基層撈廠，一兩個行業停工好大影響

加上東南亞一齊爭食

仲要侵侵成日搞鳩中國，要中國知道自己唔係平起平坐既地位

刁大大不惜鎖國

sorry 打漏左

中國或成為最大贏家

厲害了我的國

中國未來五年到底會點

會唔會唔得閒理香港

爆你老母

支爆最後
中國都會成為贏家

講左十幾年

都終於爆發

要不是奧巴馬

支爆=又贏